點睇肥婆在香港冇人要, 但大受洋腸歡迎

唔駛食你地d窮等香港腸
可以飛去外國食有錢洋腸

窮撚香港腸留返俾d港女la

咪又係雞

賣你去豬場整人肉腸就有份